【18+官能小說】《抽搐》(6)

上個Po :
(1)

(2)

(3)

(4)

(5)

第六章 ：

中午十二時，葵盛西村第九座十一樓。

Red剛完成更換走廊水管的工作，他把工具執拾好入背囊後， 便背起它離開，行了數步，他經過一垃圾房門口，想起了當日Fade與Ned親熱的情形，隨即挑起了偷窺的慾望，便立即從垃圾房門的罅隙中窺探內裡的情況。

Red窺探之下，發現裡面空無一人， 頓感無隱地起身離開。

Red再從樓梯落到下一層，他見到另一間垃圾房，好奇心驅使下，他放輕腳步行到垃圾房門的罅隙處從中窺看，一窺之下，映入眼簾的是頭髮凌亂、身穿沾有血跡的藍色醫院病人服、四肢被綁而且口中塞着膠球的Montage，令他登時嚇了一跳！

Montage亦注意到門罅中Red 的眼睛, 不斷與他眼神接觸，同時不斷搖頭、嗚嗚的叫着，示意他找救兵。

之不過，當Red眼見被絪綁的Montage時不但沒想到要救人，反而被挑起了性興奮！ 他微微地笑了一下，然後立刻把右手伸入褲襠中打算自娛一番，而就在這時，他眼見光線掩映，恍忽感到身後面有人，正當他轉頭一看時，整塊臉隨即探進那站在其身後面的男人的褲襠位置中。

Red即時彈開，一看之下， 原來站在其後面的男子是Sync。

Sync抽一抽褲頭，向Red發出挑逗笑容， 並且即時脫下T恤， 向Red展示其胸口的獵鷹紋身，並且不斷的震動其胸口的肌肉，使得獵鷹的雙翼恍惚在拍動着。

Red即時火起，大力推開Sync，並揹起小背囊，轉身離開。

眼見Red憤怒離開，Sync想了一想，立即穿回T裇，繼而尾隨。

另一邊廂，葵盛西村第九座二十樓垃圾房。

收音機正播着Mike Oldfield 1973的作品《TUBULAR BELLS》，不過Fade卻半點旋律也聽不入耳，仍是心事重重的呆坐着，思緒內全是Noir。而口罩掛臉的Ned側坐在一旁，混身熱汗的以磨刀石磨着一把滿是鐵銹的菜刀。

突然間，大門猛力打開，Fade和Ned立即抬頭一望， 開門的人是Noir。

Fade上前，但Noir怎也不望他一眼，只顧從褲袋裏取出白色的背心膠袋，並走到放着父親遺照的摺枱處， 把父親的遺照及香爐拾起放入膠袋中，繼而轉身準備離開。

Fade捉着Noir的手臂欲言又止， 但Noir大力地把她掙脫，此時，Ned立即停止磨刀，並瞪着Noir。

Noir不理會他們，轉身大步踏出垃圾房。

葵盛西村第九座十樓垃圾房。

被綁在水管的Montage不斷上下掙扎郁動，把綁着她雙手的膠喉與金屬水管不斷磨擦着，企圖把它弄斷。

突然間，大門打開， Montage即時凝着不動， 那是Noir回來。

Noir進來，並沒有望Montage一眼，只顧行到一旁把摺枱打開，放好父親的遺照及香爐，然後把香燭燃點，誠心地向父親上香。

Noir上完香後， 隨即轉身厲了Montage一眼，繼而行到她的身旁，解開那條把她雙手提高並繫在水管的那部份膠喉，再用麻繩緊綁她雙手，然後扯着繩頭，把她拉到摺枱前。

當Montage被拉到摺枱前， 即時被眼前的景像嚇了一跳，只因枱上的那張黑白陶瓷相原來根本不是Noir的父親照片，而是一幅黑白、光脫脫沒有陰毛的陽具陶瓷相片！

Noir燃點了三支香燭， 然後把它塞進Montage的手中，拍打她的頭顱，示意她向黑白的陽具照片鞠躬拜祭。

Montage完全不能接受和相信眼前這一切瘋狂！

下午四時，葵盛西村第九座八樓走廊。

午後的走廊空無一人，左右兩旁的單位均緊閉大門，一片死寂。 未幾， Noir推着垃圾手推車從後經過。Noir推着手推車在四周充斥着烈日光線的走廊中向前行，直到一走廊通風口處，他見到Ned。

於猛烈的陽光之下， 眼前的Ned頓成一個黑色人形剪影，他哈哈大笑、張開雙手，準備向Noir來個擁抱，怎料還未觸及Noir之際，已被Noir上前，憤怒地扯起他的衣領，恨恨地邊大聲咆哮邊把他推向牆角。

Noir以凶狠的眼神怒視着Ned，激動得不斷喘氣，Ned卻表現得很冷靜，帶着口罩的他，呼吸很緩慢，他收起哈哈笑聲，眼神一片平和。

同一時間，葵盛西村第九座二十樓垃圾房外。

Red揹着小背囊經過垃圾房外，他看看四周見空無一人，便急不及待走到垃圾房門的門罅窺看內裡情況。

從門罅中影入Red眼簾的是只帶着灰色棉質胸圍和穿着黑色窄身超短熱褲， 正在摺疊衣服的Fade。 Red一見Fade只帶胸圍, 立即展露出如獲至寶的眼神和淫慾的笑容，並盡量把眼球擠入門罅內，務求盡可能的情況下可窺看得更多！

然而，光線之下，Red於大門罅隙的賤眼很快便被Fade發覺， 令Fade即時勾起從前父親偷窺她小解的可怕回憶，怒火隨即暴燒！

父親首次偷窺她小解時的變態及醜惡，Fade至今仍歷歷在目，當日下午，尿意如箭在弦的她放學後回到家中，立即跑入浴室。

浴室內，穿着校服的Fade從校裙內拉下內褲，繼而坐在馬桶上小解，潺潺的小便流落馬桶的聲音徐徐響亮地傳出，直教客廳中的父親所執迷。

突然間，Fade從廁所門栓的罅隙中就看到父親的目不轉睛的雙眼，Fade即時吃驚，並立即把脫到膝蓋的小內褲拉上，站起來，憤怒地把廁所門大力向外推開！

門被猛力推開後，只見父親衣衫不整，褲頭亦鬆下來，一臉淫穢的笑容在Fade面前故意扮出色情雜誌中裸女模特兒般搔手弄姿的姿勢。

父親這種嘔心的惡行，Fade實在經歷得過分地多，當中的憤怒、羞辱、委屈根本就一生都揮之不去，是她內心的煉獄！但此刻，面對Red於門外對她的窺淫，她依然仍故作冷靜地摺疊衣服，同仔細觀察門外情況。

Fade抱着一大堆摺疊好的衣服，行到大門，裝作把衣服放到大門旁的塑膠抽屜，而在門罅中窺看的Red不以為意，仍在興奮地窺淫。

怎料，Fade把大門突然打開，Red登時嚇得整個人彈起來，但未及下一步反應，已被憤怒的Fade一手把他拉扯入垃圾房內。

『轟～！』垃圾房大門被猛力地關上。

Red眼見Fade滴着汗的肌膚和灰色的棉質胸圍，還未懂收起淫慾的笑容， 而且笑出聲來，一心以為可以一親芳澤！

Red一笑出聲，Fade即時激動怒吼，猛力握着他的頸，把他推到茶几上，此時Red才懂得驚慌！

當Fade把見到放在茶几旁的一把鎚仔時，即時又在勾起她的另一段可怕回憶……

Fade回憶起當日她飼養一隻彩鳳鳥作寵物，卻被禽獸不如的父親發狂虐殺的一幕畫面－－－

當時，身穿校服的Fade緊緊的抱着一籠彩鳳鳥不斷驚慌地向後瑟縮，而面前正是獸父的寸寸逼近。

父親行到Fade跟前，笑得正如剛才的Red一樣般淫賤，然後一手搶走Fade抱得緊緊的那籠彩鳳鳥，可憐的鳥兒在籠內驚慌地上下飛撲着，只求逃出生天。

Fade即時痛哭大叫，並撲向父親處想搶回雀籠， 怎料被父親猛烈地一腳伸向其腹中，即時痛得彈後倒地！

倒在地上痛得動彈不得的Fade邊痛哭邊眼巴巴的看着父親一隻手捉起正在掙扎的彩鳳鳥，在她面前哈哈大笑地以雙手大力撕開牠的一對羽翼，血水立即從彩鳳鳥兩邊的傷口灑出，生不如死的Fade心痛得大聲哭叫至差不多窒息！

彩鳳鳥的羽毛瞬間瀰漫着空氣中四周，被折斷整對羽翼的彩鳳鳥仍然痛苦地徘徊在死亡的邊緣，不斷在地上放盡聲線吱吱慘叫、哀鳴，身體不斷抽搐。

父親把混身鮮血於死神前掙扎的彩鳳鳥壓在地板上，另一隻手提起鐵鎚， 旁邊的Fade痛苦得淚流滿面，按着痛得抽搐的腹部，傷痛得連哭也哭不出聲，不斷急速喘氣哀鳴，絕望無助地看着彩鳳鳥被父親以鐵鎚終結一生。

想到這裏， Fade已失控， 她提起鐵鎚， 任Red不斷掙扎大叫都也不理， 猛力地把鐵鎚擊向Red的頭部。

『呀～！』Red被鐵鎚重擊後，即時滿面鮮血且全身不斷抽搐，同時發出胡亂叫聲。此時，Fade提起鐵鎚向Red痛擊第二下！

當日彩鳳鳥於冷血父親的鐵鎚下最終變成地上一堆肉醬的畫面在Fade的腦海中一閃而過，而當Red再被轟一下後， 鼻孔及嘴巴即時噴血，口中湧出來的血液同時再夾雜着出白色的嘔吐物，全身抽搐得更厲害！

當Fade提起鐵鎚，對着全身抽搐嘔吐的Red瘋狂咆哮，並把全身所有力氣集中在鐵鎚上打算向他使出終極一擊的時候，垃圾房門打開，進來的是Ned。

Fade的動作停下來，Ned望到躺在茶几上痛苦顫動的Red，再看看提起鐵鎚激動抖震的Fade ，隨即隔着口罩咭一聲的笑了出來。